大內宣：一人藍．搵工難

眾所周知
大多數藍絲利己主義
見錢就會跪

要減低佢哋支持政府嘅強度
就要營造出「愈藍愈窮」嘅感覺
甚至係
「人一藍，搵工難」
呢個大眾共識

概念上即係將藍嘅深淺程度
同收入反向掛鉤

響嚟緊幾年經濟下行嘅時候
呢個想法就會一步一步侵蝕佢哋嘅愛國心

要響藍絲群組栽種呢個共識
首先須要一間「獨立民調」
例如某大學嘅抽樣電話訪問

如果數據證明
藍絲嘅失業率遠高於黃絲
咁佢哋互相訴苦、推卸失業責任嘅時候
就自然會將呢個講法
不知不覺響peer group流傳

Push

親中媒體用咗幾個月時間一直抺黑黃圈
當「人一藍，搵工難」呢個講法出現嘅時候
只會順水推舟
加倍攻擊黃圈挑起矛盾

問題係
加強卸責畀黃圈
等同於變相鞏固藍絲對
「黃圈可以操縱藍絲生殺大權」呢個想法

push

呢個思想
進一步會同藍絲祖國強大、中共超級無敵勁、藍絲實贏之類嘅信仰衝突
而產生
「中共強大，但係冇救過我」嘅想法
繼而hang 機

點解藍絲失業率一定高啲

營造出個感覺，但現實完全相反，咁有咩用
警犬都想營造佢地係正義，咁你覺得成唔成功？

既然呢個金句可以鼓勵藍絲分裂
第一步
就係搵合適嘅機構出手

呢啲機構一定唔可以有明確嘅政治背景
但反正年紀大嘅一群，普遍偏藍
而佢哋又係零售飲食服務業嘅中流砥柱
受疫情嘅影響
本身就較高

所以即使係中立機構
都一定會得出「人一藍，搵工難」呢個結論

一隻19糉，一個發霉月餅就可以收買到既人

廢老同年輕一輩嘅批判能力
點能夠相提並論？

好多藍絲都有被害妄想症
有人一講佢哋個群組搵工難啲
佢哋實認都認唔切

藍絲會扮晒受害者，話人歧視佢地
跟住又話就業巿場不應分顏色

以前我都覺得廢老同年輕人既批判能力有分別，不過最近已經開始覺得，其實一撚樣

運作既方程，其實冇分別，只不過老一輩既人要代入既數可能比較簡單，而年輕既人比較覆雜，但運算模式係同一個黎

覺得批判能力係取決於個人，而唔關年齡層事

我就覺得應該借力打力
多啲將佢哋「不獲聘用係因為藍色政見」呢個想法
加大一千倍宣傳開去

當佢哋面臨愈大嘅經濟壓力
愛支思想就愈受衝擊

而家係歧視你藍色
點丫？
成條街得返黃店有生意
咁你想轉色過嚟逗返份人工
定保持深藍，等社署份老綜囉

藍絲做錯野唔會認，好撚鳩麻煩

好多廢老仍然抱持着「只要搞事就有美國資助」呢個低能想法
其實唔應該反駁
而係有得佢哋講

再配合藍絲會失業呢個想法
就會引發佢哋自己對自己陣營金主嘅不滿

「人一藍，搵工難」

有搵工呢個需要通常都後生仔 而呢班人黃一定係大多數
廢老無啦啦搵乜鳩工 本身都有職業

呢幾個月執咗幾多餐廳食肆
大量阿叔阿姐失業喎